(奇怪的超能力)唔使等燈定無須等車？

唔使等燈（一行到斑馬線前面即刻轉綠燈，搭車揸車遇見所有燈位都會馬上轉綠燈）

無須等車（一行到落車站即刻有車埋站上完車開走，地鐵巴士小巴xxx通用）

負評都呃

等一架車嘅時間頂十個燈位啦

一陣又有啲有錢人笑鳩你窮要撘交通工具啦